賣3D print 既螢光鎖匙扣 買裝備

會不斷改design materials colour

加扣 未影

🤔平郵
大家覺得定價多少？

二十十

失蹤人士被自殺

點解唔直接買裝...

如果圍住字型cut更加正

有諗過 我再試下 怕吾夠力

吾你老

你有錢買料 不如直接買裝備啦
真係好多人 有需要過你

唉 之前買左print 仲剩幾隻色

不如咁 🤔 大家捐去國難
我出郵費寄俾大家

都可
要定先

直接去現場派啦

可以呀 我會5會整得太肉酸 😂有啲軍牌feel

有手足拎咗版權 同放埋template 上網